export CLICOLOR=1

prompt_context () { }
   # Dir: current working directory
  prompt_dir() {
    prompt_segment blue black '%c'
  }
 
#GIT
alias ga='git add -p'
alias gp='git push'
alias gps='git push --set-upstream origin master'
alias gl='git log --graph --oneline'
alias gs='git status'
alias gd='git diff'
alias gdc='git diff --cached'
alias gm='git commit -m'
alias gma='git commit -am'
alias gb='git branch'
alias grv='git remote -v'
alias gra='git remote add'
alias grr='git remote rm'
alias gpu='git pull'
alias gcl='git clone'
alias gc='git checkout'
alias glg='git log --graph --abbrev-commit --decorate --format=format:'\''%C(bold red)%h%C(reset) - %C(bold green)(%ar)%C(reset) %C(white)%s%C(reset) %C(dim white)- %an%C(reset)    %C(bold yellow)%d%C(reset)'\'' --all'
alias cdvim='cd ~/.vim'
alias cdnvim='~/.config/nvim'
alias cdflutter='cd /Users/Pablo/dev/appsFlutter'
alias cdreact='cd /Users/Pablo/dev/React'
#customized commands
alias src='source ~/.zshrc'
alias codezsh='code ~/.zshrc'
alias vimzsh='vim ~/.zshrc'
alias nv='nvim'
alias tree="find . -print | sed -e 's;[^/]*/;|____;g;s;____|; |;g'"

# magic
 cd() { builtin cd $@ && ls -alrt; }